{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58943&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창현대스위트빌리지"
    },
    "text": "まるでヨーロッパの静かな田舎町に来たような古風な田園村ペンションです。 フェニックス平昌は車で10分の距離に位置し、周辺には興政渓谷、清泰山自然休養林、イ·ヒョソク文化館など多様な観光地があります。 フロント内には手指消毒剤が備えられており、スタッフは皆マスクを着用しています。 入室は4:00から可能で、退室は22:00以前にします。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車もできます。 団体イベントやセミナーも可能で、割引券も提供しています。 最大人数を超過した場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報は変動する場合があり、繁忙期には料金の変動がある場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には興政渓谷、清泰山自然休養林、イ·ヒョソク文化館など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのフロントでは何が提供されていますか？",
            "answer": "フロント内には手指消毒剤が備えられており、スタッフは皆マスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4:00から可能で、退室は22:00以前にします。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは禁煙客室がありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで団体イベントやセミナーはできますか？",
            "answer": "はい、団体イベントやセミナーも可能です。割引券も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大収容人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでどのような料理ができますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、情報は変動する場合があり、繁忙期には料金の変動がある場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 462
    }
}